之前話簽Petition個班拉風向撚入黎睇

我屌曬你地班簽個名兩分鐘都唔撚做嘅人老尾呀
美國已經覆左唔會再出售彈藥比香港啦

我私人想再屌埋個班散水撚 冷氣軍師 同左膠
唔係分化 齋想屌你地幾野

佩洛西：美國兩黨與港人站在同一陣線 促華府暫停向港警出售彈藥

香港反送中運動持續，美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）今日（6日）發聲明，表明支持爭取民主的香港示威者，美國民主共和兩黨會繼續和港人站在同一陣線。佩洛西再促請特朗普政府暫停向香港警方出售彈藥，及控制人群的設備。

聲明內容指，香港人展示的非凡勇氣，和香港政府的懦弱、拒絕尊重法治和一國兩制形成強烈對比，香港人值得擁有真正的自主，以及基本法和國際協議承諾的權利。佩洛西促請香港立法會應該盡快回應香港市民的民主訴求，而第一步是要立即撤回逃犯條例修訂。

佩洛西形容，香港人向世界清晰發放了他們追求自由、公義和民主的夢想，而這些夢想永遠不會被不公義及恐嚇所熄滅。

佩洛西在聲明中指，美國民主黨及共和黨會繼續和香港人站在同一陣線，並承諾國會復會後，跨黨派及跨院會開展《香港人權民主法案》的立法工作，致力捍衛香港的自由和法治。

外交部駐港公署發表聲明，批評佩洛西的聲明「極端錯誤」，直指佩洛西是公然支持暴力抗法分子，粗暴甘於香港事務和中國內政，中方對此予以強烈譴責。

Push

促請咋

都未講實

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

佢提議only

促請

咪on9
白宮聯署係指向侵侵，佢岩岩先講咗香港係riots
而家為香港出聲嘅係國會議員

唔知咁解釋你明唔明

屌 抯貓尾嘅野美國演左好多次架啦

冇嘅，你鐘意話黃大仙顯靈都得架